真心個句 我想林鄭當選

林鄭, JT 兩個其實分別唔大

只有林鄭當選 依家支持JT嘅港豬 先會知道依個選舉制度嘅問題
知道選舉只係門面野 一切都係上面欽點 民意根本冇撚用 香港人係冇得揀
希望班港豬真係明白

只有更多人受害/身處其中 香港先會有希望

利申:對香港一早失去希望

見到標題本來想入黎鬧你
但睇完發現駁唔到
成班人夠膽死去返龍和道支持一個支持831嘅人

我都支持比林鄭選撚到
比班豬清醒一次

如果比jt 選到 啲港豬會更加覺得呢個選舉冇問題
唉

1. JT當選後推831廿三條或者做得差，一巴巴打落啲薯粉度
2. 林鄭當選比薯粉睇到民意無用

邊樣有效啲令薯粉醒？前提係佢地會醒

2
真心想品客輸

你估薯粉個個都咁關心政治架
大把係人撐我又撐
831咩黎架食得架

same

見到啲comment個個讚JT 又話香港有你真掂
睇見都心痛

我都有咁既諗法 但係我又諗 我係咪太高估d 港豬會醒

冇人讚ＪＴ，ＪＴ輸左會暴動既機率係０
有讚讚ＪＴ，ＪＴ輸左都仲可以博下Ｄ支持者清醒或者發癲暴動

又講焦土

要醒班港豬喺六八九時代一早醒左啦

黃豬仲講緊界票論
邊個當選 有分別咩？
林鄭當選 繼續和理非非
薯片當選 開心過食繽紛樂 咩都唔理
見到咁 我對當年雨革企出黎嘅黃屍好心淡

JT 搞個活動 當正自己選美國總統咁造勢
但啲市民都冇票投 有撚用
但班港豬又好撚buy 話睇到自己眼濕濕 終於有個代表到香港人既特首
on9嘅咩？ 佢係代表到班港豬 唔係代表到香港人吖

雨革嘅時候又唔見佢眼濕濕？

又焦土？
澳門暴動左未呀？

移民囉

焦土係好嘅戰略 但好戰略先前要有好嘅反抗者
但港豬完全唔係 將政治事情置身事外

你試下去蘋果 100毛個啲咁講

同啲薯粉講有撚用 五毛埋我啦

雖然我覺得林鄭好仆街
但唔知點解同巴打有差唔多諗法

邊忽焦土
曾俊華咪又係建制垃圾
學上面巴打講 你比條扮好人嘅撚樣做左
港豬真係打晒飛機
玩完

屌你老母收咗共匪錢啊？

...

所以我完全唔明點解有人會咁投入，就算佢當選，都會推廿三條，真係避都冇得避。

如果胡官選到呢？
咁算唔算一個無咁極端化嘅方法
去叫醒班港豬

唔好傻啦班豬點會醒
佢地永遠唔會發現一切係制度問題
佢地永遠只係會針對一個叫"CY X.0"既概念
林鄭當選佢地係繼續嗌"林鄭下台！"
反而JT當選佢地會食廿三條食得好開心架

agger

agger
不過我覺得港豬都係唔會醒
嗰時夠話寧願揀個精都唔想揀個豬㗎啦 結果件689搞到香港雞無鴨血喇 班港豬思維都係冇進步過 今次又話揀個less evil嘅
我都係儲錢去外國做二等公民算鳩數

薯片選到 班港豬先會知道自己有幾咁港豬 自食其果

啱

林鄭選到,港豬死在痛苦之中
薯片選到,港豬死在快樂之中
結論:香港玩撚完

以831立場去比較 係會冇咁極端嘅

胡官係政治立場黎講 係三者中較好
但係政策上黎講 始終都係唔夠另外兩個好嘅

我都想胡官選到
但事實上睇黎呢個係奇蹟

我都係咁話
制度唔變，邊個做都一樣
JT咪溫水煮蛙

睇下班垃圾薯粉點睇23條
我真係寧願林鄭當選
一開始就多人反佢好撚過

林鄭當選後班港豬咪淨係會插胡官同羅冠聰佢地 話佢地搞死香港

689咁多年都未醒啦，林鄭上港豬會醒？

天真

既然反薯咁開心，曾真係當選反薯能又會點樣表達不滿呢？起高登連登抽水sure win?

林病當選，你地口中黃屍出來遊行，你地都應該話佢地港豬啦呵

係哦，喱埋高登連登抽水sure win

佢廿票都唔知有無

唔止獨派, 自決派都一齊變過街老鼠
可能中共放薯片入閘就係想咁

依家就咁睇表面 林鄭都大機會過600票
但暗票呢樣野有商確餘地

佢地會覺得應該通過831

寧願攬炒

明左又點

薯片=溫水煮蛙

鍵戰永遠以為自己高人一等
港豬前港豬後 真係想嘔
中共禁住你黎砌 睇透世事有咩用 你都係其中一隻港豬

而家似係中央做戲幫jt

原來唔只得我咁諗

大大力slap落去

又黎蕉土派
同埋想淋病當選仲衰撚過黃絲幫薯片含
當初邊撚個強硬推政改搞到幾多義士入獄
支持淋病你真係無撚野病

當年另一個無高民望

港豬都唔知比人照頭淋左幾多次
都係咁閪蠢

有無諗過曾俊華輸左
開始打一人一票袋住先就可以改變
然後重推

一切都在黨掌握中！

咁多林鄭打手？

認真，其實香港人之後會屌但都吾會理特小

港豬會清醒

駁唔到

薯粉支持者只會插爆投胡官同白票啲選委姐
你估佢地夠膽同林鄭支持者同中央死過咩

本來少少想薯片做 依家恨不得林鄭做
最好大量引入蝗民 工都唔比你班港豬開

只要唔影響到港豬搵錢，邊個做都無分別咖啦 班港豬會理香港咖咩？咪又係搵夠就拍拍籮柚移民走

你地真係信佢地會醒？ 不過我法國支持得佢既通常都係小康，中產。邊個做對佢地無所謂啦。

利申：窮撚，諗緊有咩計走。

支持林太

真心想睇一個利益集團嘅傀儡做香港凸首

明明胡官個理念先最值得支持

我覺得佢地唔會咁諗
如果比林鄭選到 佢地分分鐘會諗 點解當初唔袋住先
袋住先起碼有得投薯片

乜唔係john 羸先令港豬覺醒

當日點樣感動 全投john tsang, 團結港人云云
到最後原來都係中央隻狗
最重要都係制度制衡 唔係派個天子落尼打救
不過香港人一世都唔會明白

班支持jt嘅本身已經背棄咗信念
佢地係唔會醒
更加覺得我地先係阻住香港民主發展

是但啦 邊個做都好啦
做得好咪支持囉
做唔好咪屌佢老母 反鳩佢枱囉

你唔係以為林鄭當選
班港豬會醒呀?

與其見住班豬俾人溫水煮蛙
不如拎滾水煮熟佢好過

林鄭做特首

反對派日後可以有個目標追擊

Agger 巴打
既然都死，比林鄭搞死都可能可以反抗下
JT 就真係睇住班港豬開開心心咁食
雖然已對香港冇希望

吾你老母
你有票咩? 打咩撚野手

咁樣咪慶幸冇一人一票選特首，唔係jt 贏晒

喺愛丁堡支持JT既人有幾多當日留過喺龍和道？

你搵澳門比

又講焦土 喂 689玩左4年仲未夠焦?

駁唔到

不過邊個選到都係
哦呀邊個做特首呀…喂咁一陣去邊食lunch呀

多謝g持

駁唔到真係
見到班港豬個個盲撐John真係心痛
講到佢當選香港就會得救咁
其實3個入邊胡師傅算係最好
不過佢政綱的確比較遜色
經驗又少 當選機會真係極微
結論：等死

焦土都唔會有人反抗架啦

焦土

只能夠講就算係林鄭贏班豬都唔會醒
下次只會再大力啲撐個lesser evil

中華呢種文化同西方嘅唔同，班順民會醒嘅機會只有饑荒嗰類大害先會醒，放係而家，我諗只有經濟衰退+林鄭先得。唔係一味吹捧焦土，而係東方嘅歷史不嬲都係咁run

同你嘅諗法一樣

林鄭當選 泛民反佢 市民反佢 大家都會無咁反感 另加薯粉可能會幫手 有藉口反佢。
但薯片上台 要反佢，反對聲音會大好多

要煲爆香港人只有壓窄到香港人去到生活唔到，其實689年代就爆發衝突，但估唔到咁容易就平息到，只能講香港人太容易處理
依加選特首對香港人只係熱朝邊個當選都唔引起咩公憤，日後既管理先係重點

又係d焦土傻仔
我就留明睇你黎緊5年搞得出d咩

本來想屌鳩你，但入到黎發現駁唔到

好嘢

ho ball

正條春咩 垃圾始終都係垃圾

香港人好善忘
睇吓點

776冇777

識醒就唔係港豬啦

完全認同樓主

唔好成日話香港人訓緊啦
更本個個都知道係咩事同埋知道結果係點

你地醒既定義係咩？
高/連登個個都醒曬啦實質出黎既有幾多個

想鬍鬚贏多啲 睇班黃絲過幾個月後發現中伏個樣

港豬終有一日會明白樓主所講，不過醒覺過後都唔一定會反抗，反而屈辱求存居多

fb仲有好多港豬屌緊投白票既泛民
今次特首選舉 可以睇得出 包左糖衣既屎 香港都幾buy

前提如果5年後仲有機會反擊

香港地 人云亦云 已經唔想再做香港嘅一份子
一日有港豬 有知識而不明事理不變通不獨立思考嘅地方 又點能夠成功呢 唉

有班廢老就會話: 都估到係林鄭做硬嫁啦 唔洗諗
覺得自己估中好撚勁

港豬唔想醒已經唔係第一日既事喇
過左幾年都仲講緊呢樣

如果休養生息 幾多人無飯開呀 點鳩嗚呀 係咪先

港豬醒左都仲係豬

錯了 港豬唔識醒嫁

仲對港豬有希望 我就對你好失望喇

香港人最叻係逆來順受

唔好諗住會窮鼠齧狸

估唔到有人同我一樣

胡官一早無希望
薯片上場根本糖衣毒藥 港豬好快唔聲唔聲比人毒死
林鄭上場 起碼叫仲有少少少少嘅反抗心

知道又點 做到野咩

贏了

港豬:鳴鳴 點解你地要投白票 而家林鄭贏左 你地係千古罪人

好唔好無所謂、但要仆街就大家一齊仆街

香港愈差 香港人只會更無希望 更想逃出香港
你所講既希望係咩？

港獨之母

如果班港豬識醒嘅話

樓主願望作真喇

冇錯
相反如果JT 選到就會失去爭取真普選嘅動力

傻啦 邊個贏啲港豬都唔會醒 要醒既話JT同林鄭就唔會差咁多票
醒既永遠都係少數人
然後多數人繼續圍插少數人

最開心就係睇港豬一齊仆街

諗諗下其實投共都唔錯
其實嗰七百幾個支持林鄭嘅人先睇得最通透 同我哋嘅諗法一樣 大家都支持林鄭

香港自豪打飛機既係獅子山精神 食多三十年屎
冇問題

又黎焦土論 收皮啦

算吧啦 要醒嘅一早就醒左
睇下去到點票開始前仲係成班薯粉圍屌果啲決定投白票嘅就知 講到唔撐薯片就係罪人
睇怕班薯粉講兩句雖敗猶榮就收晒皮架喇

薯粉：I will be back

點解係都要話要醒一早醒左？
咁樣同玩分化有咩分別
淋病可以比CY更暴政
喚醒更多香港人（希望）
我覺得焦土至少好過溫水煮蛙囉

好撚正
港豬肯醒未

係咪要搞中環呢照先work

招

無所謂 聽日都係要番工供樓

我係政府工作N年
我可以老實同你講
佢兩個工作上分別係極大

如果作為政府員工同小市民
我一定撐薯片
但我冇票

more

Work 咩
真係work?
日日聽日屋企人 身邊嘅人屌佔中就好撚心痛
做左一大件事 換到黎係一啲民主進步都冇

JT 當選 係 溫水煮蛙，港豬熟左都嘴角向上

林鄭當選 係高溫煮蛙， 港豬會怒屌 狂比嬲嬲，
話會比人強姦多五年，之後會用行動去反抗
包括約人去戲院睇戲，去品嘗巴西豬扒，第二日要番工

見到啲人係道笑佢777票
不如笑下自己 笑下自己點解要係呢個咁唔公平嘅社會生活 又冇得反抗
就算佢拎601票 又或者 1168張 又有咩分別

只有個屌字先代表到我嘅心情